"Oh!"
riep ze duidelijk in verlegenheid, "het allemaal niets betekende; slechts een grapje tussen ons."
"De grap", antwoordt hij ernstig, "leek beperkt tot u en Mr.
Churchill."
Hij had gehoopt dat ze zou zeggen, maar ze is er niet.
